# ショートカットキー

便利なショートカットキー
　マウスとキーボードのいったりきたり、鬱陶しくありませんか？
　キーボードから手を離さなくても可能になるショートカットキーのご紹介です。

## 一般的なショートカット

|目的|キー操作(Mac)|キー操作(Win)|Memo|
|----|--------|---|---|
|選択した項目をコピーする|Cmd + C|Ctrl + C|CopyのC|
|選択した項目を切り取る|Cmd + X|	Ctrl + X|鋏の形|
|選択した項目を貼り付ける|Cmd + V|Ctrl + V|挿入しているイメージ|
|元に戻す|Cmd + Z|Ctrl + Z|
|--------|-------|--------|
|ファイルを新規作成する|Cmd + N|Ctrl + N|NewのC|
|ファイルを開く|Cmd + O|Ctrl + O|OpenのO|
|ファイルを保存する|Cmd + S|Ctrl + S|SaveのS|

## atom のショートカット

いろいろなショートカットが用意されています。
熟知して、生産性を上げましょう。

[キーボードショートカット個人的まとめ](http://qiita.com/YusukeHosonuma/items/0f687b16f0d5eeb0c18f)
